有玩 rainbow six siege嘅入一入黎

有冇巴打知 new dlc Hong Kong operators 用咩裝備同有咩技能

push

屌你ubishit HKSDU竟然用支那槍
JS2 QBZ ，不如直接出老解算啦

屌咩

罷唔買香港果兩個operators